自爆自己出世地點

我先

醫院

老母個閪對出

系外獵戶座衛星系A-183.2東矮星4號

(22.3415435, 114.1338324)

地球

10/10

石頭

感盤古開闢，三皇治世，五帝定倫，世界之間，遂分為四大部洲：曰東勝神洲，曰西牛賀洲，曰南贍部洲，曰北俱蘆洲。這部書單表東勝神洲。海外有一國土，名曰傲來國。國近大海，海中有一座名山，喚為花果山。此山乃十洲之祖脈，三島之來龍，自開清濁而立，鴻濛判後而成。真個好山！

正常都香港掛

R仔

兜巴星

明明天琦都湖南出世

唔明點解要俾負皮我

因為你唔係湖南

對唔住，我係半個支那妹
但我只會承認香港人嘅身份